好多市民都唔知點解唔比影相

見過幾次有人影相
跟住就話唔好影相 人地就問點解唔影得相
但好多時都無人答佢地 仲要喝佢地唔好影
可唔可以下次除左講唔好影相 仲簡單解釋埋係唔好影人樣

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

推

可以試吓客氣d 講聲先囉

驚放上網比人起底

你的一時之欲
可能會令人坐十年

前線高度警戒冇計, 禮貌解釋後排可以幫幫手

影相係有風險 但現場好多人確實屌左先算 仲要好兇狠
有時有d人為左影相打卡報平安 或者傳消息 唔係專登影大頭
有次我電話收得唔好 上連登睇消息 舉高少少都要俾人屌

推
同埋可唔可以溫柔dd
有d真係純粹街坊唔知咩事，淨係見到好多野先影下相，但係一野就屌埋去搞到變左我地好似真係惡勢力咁

因為你係李力持

各位手足都自己好好保護自己啦
跪求你地戴口罩

[全世界入黎] 大家每次行動都要對目標有共識

克警陷家剷